Daarnaast heeft een groot aantal mensen zijn gelopen, ondanks de hitte van de dag, van Woking en Chertsey, zodat er in totaal een aanzienlijk publiek--één of twee fleurig geklede dames tussen de anderen.
